究竟拍拖點先叫夾點先叫有feel?

呢排同男朋友分左手，
佢話大家唔夾好難再喺埋一齊，
但係其實我自己覺得同佢一齊好舒服好自由，
點解佢會有咁嘅諗法？
我已經好努力做到最好迎合番佢，
佢唔鐘意我嘅野，我都肯為佢改，
結果佢都係要同我分手
究竟咩先叫夾叫有feel?

求大家解答下我

對住你冇心動既感覺
姐係冇新鮮感
或者佢以前係為左對你好先對你好
而唔係真係完全出自內心對你好
依家佢已經覺得攰 唔想再拍

過來人講句 呢啲都只不過係分手嘅藉口 佢都只不過係求其諗個理由同妳講分手姐 唔洗太介懷個原因
Btw 要活得更好 令佢後悔飛你

佢都係揾個好聽啲嘅藉口
唔好留戀佢啦

Be strong!

我前度都係咁既理由同我分手

話唔夾，話感覺唔同左，話好多聽完on799 既理由

經典個句係，我覺得你唔應該對我咁好，呢個唔係你黎，不過如果你對我唔好，我當初唔會揀你。

聽完心諗，你up乜春野？

人會變

所以，所有理由都係假，冇左感覺，唔再喜歡你就係真了。

佢講乜9 理由都冇用架，例如話你唔夠好
你就算再好都係冇用。因為冇左感覺，你講句hello都可以被解讀成hi auntie.

玩厭左姐

根本係佢唔夠愛

以前成日都覺得可以磨合
直到搵到一個真正夾既人先知咩叫夾
性格又好諗嘢方法 價值觀等等
相處會一見如故感覺好舒服 就算識唔耐喺佢面前冇顧忌敢做自己
個差異唔會大到忍黎忍去咁
無奈long d 散咗

我都明 我諗歸根究底都係佢已經不愛了

藉口嚟架姐
樓主睇開啲
我ex講過 人會變
所以飛左我

點解佢地咁易變 我又唔會變
公平咩？

根本係臭G! 冇解!

男睇女: 大波 靚女
女睇男: 有錢 靚仔

我前排都分左手(同女朋友long d)
之後佢反黎，話大家睇野好似唔同，又乜野一齊得越耐越了解對方越覺得唔夾，廢話啦

點解唔夾要係一個分手原因
乜大家唔可以認認真真咁傾下咩

但係仲係好掛住佢可以點？

冇點
邊有咁多夾唔夾呀
又話咩一凹一凸先好
之後又可以話唔夾
其實可以講撚哂佢

女性覺得唔夾就係唔夾，我都想知點解
佢淨係話呢種性格黎，性格係天生，唔會改到，亦唔想強逼對方改。
廢話啦

我都想知
我對佢冇feel時想分手佢就攞把刀出黎威脅我唔準分手
慢慢培養返感情出黎想同佢計劃將來佢就話冇feel block9曬我搞到我唔捨得
女人真係痴撚線

被分手，話冇左以前個種感覺，同埋拍到攰想自已一個。分左一個半月，但而家都仲有聯絡

藉口

點解仲會同佢有聯絡？我就係唔希望自己搵番佢就blk唒佢所有野算

岩岩同你一齊嗰陣咪最夾囉
好感黎得快走得快
走完咪話唔夾囉

有性高潮咪有feel囉

同你一齊，開心過自己一個=有feel

同你一齊，慘過自己一個=無feel

早幾日我同我條女散左
佢用同一個理由
另外話同我一齊有壓力 因為我見佢唔啱會話佢
但明明以前同佢一直話同大家一齊好舒服 乜都可以講
有咩不滿都可以坦白講

簡單黎講，你再冇新鮮感，冇野值得佢留戀，想搵個第二個。
男人要走冇野留到佢，除非你想做SP

Sp就不了

分手嗰刻講嘅野實係同之前變唒

之前分手既理由都係突然有日就講唔夠愛我
然後就散左 都係幾個月貨仔
到依家拍拖 個男仔對我好好 成日報到
但係我發現我仲係好驚 好驚佢有一日都係會咁樣無原因咁話 唔夠愛我。。。
我真心詛咒之前啲player 玩弄感情！！！！

我都係咁！！！！
俾人傷完一次之後真係好難再有安全感！！

我係以前成日拍散拖 到最近兩次想定落黎 諗哂將來 就偏偏搞成咁
可能報應黎

夾就好少會忍嚟忍去或者好少需要為佢而變啲嘢

好驚再有個種被拋棄既感覺

垃圾藉口 過多幾日你就見到隻臭雞架啦

一樣

我覺得係習慣
我同女朋友5年
雖然佢唔係話好靚
但係呢5年我地都習慣左對方
可能價值相同，容易傾得埋
我地一星期見4，5次都覺得唔夠
成日都會掛住
朋友成日問點解可以拍咁耐
我都唔識解釋
只係覺得無左佢唔得
同女朋友太太回憶了
認定結婚對象。

其實我未同現任拍拖前
都拍過幾次拖
有時都會就女朋友就得幾辛苦
btw沉浸傷心嘅你，比啲時間自己
自己真係會沖淡好多野
利申過來人

咁坦白都好既 總好過帽先
無feel好難勉強

藉口黎咋 如果直接講對你冇左感覺 會令你覺得自己冇吸引力 又會自責係咪有咩唔夠好 話性格不合會聽上去講分手嗰個都衰咁 不過事實上就係冇左感覺（都係衰，但冇得勉強）

原來好多人都係甘......
我最近都男朋友分手 佢鍾意左第二個，對我一啲feel都冇
以前我地一齊都好開心好舒服好多承諾
佢都話同我太多回憶離唔開我
最後都係......
我而加都冇心機拍拖，對佢曾經太愛
我諗都係人既問題
大家都係甘諗但我男朋友變心有師兄同女朋友好多年
祝福你！

我ex又係話唔夾
又話努力過又盛
其實由頭到尾佢都冇努力過
回想返佢一味要我就佢，從來唔做D野令我開心

最尾仲想夾9我一個人買層樓同佢住
講到尾咪又係錢
屌，我洗鬼出哂錢仲要咁受氣

而家嘅我真係唔想再拍拖住
攰到寧願一個人靜下享受下算

梗係啦邊有心機丫
對佢甘認真真係想一世結果搞到甘
真係會有啲唔信愛情

當你想同佢長久咁拍落去，點知對方根本唔受
得自己一個努力就冇用
唉，心好淡

要過得比佢好！！
我都用盡一切辦法去挽救段感情.......但我發現真係一有第三者介入係好難...佢純粹想開始新感情
當我仲係度傷風悲秋，佢係度風流快活 最多諗起我既時候閃過少少內疚
唉！而加諗番其實佢呢半年真係唔係對我太好
係我太鍾意佢 好易被佢呃 佢做少少野我都好開心
冇辦法啦唯有叫自己開心啲
你一定會幸福架！你值得更好
而且冇男朋友都可以幸福